[拜狗] 拜仁慕尼黑 vs 皇家馬德里

歡迎咁多拜狗今晚見證點比對面收皮

拜狗要然！

lm

含淚睇波
希望牙朗比面隊短沙比last year 會手下留情

ok 牙朗今晚入三球算

希望bbc手下留情唔好入多過5球

拜狗都有love post

之前都有呀

拜狗Lm

以為係拜狗post 討論only

輸少過5粒當贏啦

今晚我皇就炒柒你拜狗

頭寒5挽了

拜

冇人睇多仔

記錯

其實今晚係有多仔㗎

係喎 1245

好驚大炒皇馬 拎佢地冇哂信心 連西甲都冇埋

牙朗+大聖都坐底炒拜狗8粒啦屌
要怕就怕皇馬班球員炒完拜狗太驕傲，搞到跌返個西甲出嚟

等睇今晚比人456粒

冇利雲真係輸硬

利雲真係出唔到？

其實點解無個真正拜區
我由艾爾巴時代開始支持拜仁

出15mins training

傷咁多人

等比朗朗屠啦

利雲出唔出到？

等比皇屠啦

出咪又係輸

唔知

有無利雲咪又係輸

推定先

無人？

邊到即討

呢個唔係即討？

推呢個啦

制高輸哂

唔怪得咁靜
原來係哂度

我諗住哩個已經係

見冇人

反擊都打唔到
俾人屌打

唔撚係拜狗 不過歐戰撐返你班仆街

歐戰一條心
不過對住我皇邊會有運行

望到後備席
連plan b 都冇

原來係曬度

本身梅拿係戰術變化

高文？

罰球

Molamola

對面如果要出擔泥佬就過癮

唉屌，c7叫糊

牙朗唔好射死紐亞就算贏

好彩牙朗呢吓手下留情

嚇到仆街

Kroos

嚇撚死

Neuer the wall!!

Kroos啲死球

Kroos返黎啦

當年班仆街唔肯加人工吖嗱

triple team robben

好在對面隻猩猩隱形

今場就算贏唔到都唔該要令拉膠食多張黃

唔敢講住

系 一張下場就停場

無拉膠比比 等下場有利雲就易打好多

仲有modic

Vidal!!!!!!!!!

Vidal

暫時完全冇主場氣勢
不過總好過9猜斷反擊

Vidal!!

維度

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線，飛彈咁

gogogogogogo!!!!!!!

頂得勁靚！
頂住呀！！！！

goooaaaaaalllllllllll

vidal
原諒你上場派膠啦

Keep住啊

屌係link慢咗幾十秒
Btw Vidal

開頭見到佢今場分邊派膠心諗仆街了

可以慢慢猜

維度爾 邊有咁快跌曬watt!!!

前排先fit

反而驚保定

如果係有form既武士

唔好輸反擊please

保定上場有幾下俾dembele撚

拜狗幾耐冇入過角球

條防線醒神到

屌你老母保定 同我醒醒定定

起碼出番世界杯 頂住美斯個功力出黎

一起身見到1:0好感動

Vidal真係好有用

點解條友踢世界盃勁咁多
10果年又係咁

梅拿完全參與唔到進攻

德國人打國家隊一路都有buff，你睇國家隊高路斯普度梅拿勁幾多

佢唔係正前 冇計

Thagio問攞水飲

梅拿係今季咁姐
踢r國盃都唔掂

沙比都有

梅拿正前不嬲隱形

又真係比佢飲

我都見到 R馬細路D水飲

有冇掂過波

alaba 好搶鏡

琴日巴見到有人訓低仲攻，今日拜見到即刻踢出去

咁公道講巴落後梗既
但冇品係真

又係卡斯米路?

係

維度冇心都撞得傷人

皇傷左卡斯美路 可能幾大獲
btw佢kick Vidal咁傷

自己人

伸腳個個反而出事?

佢當自己False 9會好d，幫手現下位同做逼搶

但拜好依賴target man

坦克車

皇迷咁都有得屌vidal

慢鏡好明顯係卡斯米路伸腳WO

皇一陣出james

明明係卡斯美路kick低Vidal

muller

咪係

76愛將

ok la

好似第一次聽到梅拿個名

好想見到佢入波

梅拿

me 2

轉唔切身, 利雲係到應該入左

利雲做到背任龍hold ball

梅拿岩岩果下個樣好灰鞋

會即刻彈俾muller

robben 右腳好勁

Vidal真係好勁

之前啲人話佢唔識落底

Robben完爆kroos

洛賓咁樣強行落底

有無睇錯，單丸右腳出波出到咁撚靚既

私家q嚇死人

都係 就咁睇戰術上要佢牽引對方後衛多過要佢做波
所以踢得比較靜

Vidal呢d先係b2b中場 pogba

唉屌

利雲轉埋身射埋入埋

維度爾

洛賓真係咁嘅年紀, 打緊最講速度嘅翼, 都可以完全唔輸比任何後生仔

梅拿跌嚟嚟跌去

Kroos好想刪草

差d收皮

Neuer

牙朗好似染左髮

ching有D跟唔上進度喎

yes 跟本前兩季已經有右腳睇
係佢隻左腳勁得濟先唔使用右腳
今日左腳俾人封死晒就show吓weak foot

好柒

又跌

洛賓波底好呀，推親波都痴腳所以要變向變速都易

penalty!!!

睇得出佢有連過隻右腳
以前真係極單蹄

30幾歲人仲咁跑得咁高速

唔係wor
梅拿係連現位都mama地wor

咁講啦要封洛賓左腳係你知我知單眼佬都知，係阿狗唔知

真

唔中手喎

似心口黎

黑鳩皇馬

洗唔洗咁大力啊

知都冇用
睇下Robben street

黑咗

嘩...

唔應該12碼🤔

心口

vidal公証撚

我屌你老母維度！

當冇事發生過！ 君子！

屌咁擦大力

正一垃圾，使唔使咁大力呀

嚇撚死人

不過刀疤個幾下插得好型

同卡華積攬翻咪好,唔好好似上次咁打人

屌

特登唔入 我知既

佢係咪打開仗

屌你

而家隊拜仁射十二碼真係個個都唔穩陣

點解唔搵沙比射

比2R射會唔會好d

封左都入咁抵死啦，阿狗係行開比佢cut中路

yes 但又要比人話啦

屌你點解依家D球證水準低左咁多
多仔果場又係鳩吹

你射會好D

Neuer the wall

矛左利雲有兩球都食唔到

已經估到出面會發生咩事

點解唔梅拿射

搵紐亞算啦

好似好耐無射

屌⋯⋯

梅拿都唔係好掂啦近排

比robben可能會好D

成日覺得拜仁射失12碼就出事

好好睇場波

應該係利雲, 梅拿, 阿拉巴?
不過梅拿個態

巴打正人君子

vidal 已經係12碼最穩

Neuer係咪屌c朗

所以應該俾佢射拎信心？🤔
話哂上季仲係劊子手

諗起上年對馬體會 球12碼入左就出線啦

Ball don't lie呀

唔好提robben 12m

咁撚多人唔用，用維度射

俾r7射 穩穩陣陣

不過費托都唔入

都咁多年啦 算數啦

似係特登射失？

費托果球黑 禁區外

黑左球12碼就咪撚嘈啦 仲喺度傾邊個射會入

仲要佢搏翻黎

Vidal 咁正氣

唔係射失就輪到下個？
之前阿拉巴射失就無再射

睇佢入更衣室個樣又唔似係特登

黃金右腳

君子維度
不過睇佢平時踢波1D都唔覺佢君子

之後咁多場波唔撚比有12碼?

好彩唔撚入 極醜惡

唔好比梅拿射呀

最穩係利雲

可能比列貝利射最好家下

心態問題

兩場都誤判

咁樣炒向天

多仔果場都有

上季梅拿有球射中間俾人輕鬆救左都仲有得射

依場我會比刀疤或者alaba
感覺佢兩個最穩

完半場 喊哂口咁番入去 唔似專登啦

點撚解係vidal射

拉弓拉到咁行
除非vidal想殺左navas啦

沙比射會唔會好D

睇佢個樣好失落 連robben都要過去欖欖佢

點可能係專登

我perfer 阿拉巴

一季走兩個傳奇 真係好唔捨得

睇返個球證往積, 執法過5場拜狗歐聯, 2勝3負
一場係10年洛賓絕殺曼聯, 紅左曼聯拉菲爾
一場係12年輸比巴素利0-1(返到屋企好似炒7-0)
仲有前年輸比疤狗0-3

另外兩場係13年決賽同14年2-0阿狗(紅左CCC尼)

牙郎爭啲同紐亞打架

隊短拎定紙筆出黎未

Robben: 我都炒過 決賽添

依家最緊要唔係入波 係要令到拉膠同魔迪食黃

要搵人代沙比同隊短其實好難 始終兩個世界級

沙比12碼麻麻唔知點解

佢出過事

依家沙比 同 隊長都唔知搵咩人頂好

特別隊長

太勁

邊到買平 我都想買件隊短

本身唔需要有頂沙比既煩惱
係高層on9放kroos

屌, 下半場牙羅發威炒返拜狗456啦, 拜狗開心15分鐘好喇

我後悔左

印左利雲

本來想印多件刀疤 依家印 沙比

我想睇下季拜踢343/352(3511)呀
3中堅又可以出哂 alaba 基美治翼衛 中場Vidal thiago 前鋒利雲 梅拿

就算依家一諗到隊短後備係聖拉芬 已經想喊

講到明基米希

我今季唔想再見到聖拉芬

你對聖拉芬有咩不滿

尤其隊長
標準太高

拉芬拿真係搞唔掂
攻守都弱

吾巧甘啦, 聖拉芬好勁

整隊最廢拜仁11人好冇
1 山齊士

由隊短呢啲世界最強去到德乙料

成班契弟反拉
上年你地反班今年班納特都唔錯啦
ME一路以黎都係拉芬班仔同哥帥忠實FANS

一黎就出大絕
2 聖拉芬

山狗真係唔知做乜

thiago真係有沙維小白影子

隊短打多三年都得啦，可能夠鐘想享受下人生

哥帥no1 fans 隊短

我之前個d全部都無印字
但今年一定要印件lahm

一諗起下半場要俾人炒冇心機講反話了

R洲金童呀

ME NO.3, NO1系泥青, NO2系大佬

佢唔甘心做閘既工作 好易玩火

我想佢踢中場多過閘

基美治希望成材啦

國家隊有料到

反而沙比個位諗梗馬天尼斯打番上一格得唔得

但後面要保定成材

利雲
2r 泰亞高 維度 馬天尼斯
亞拉巴 曉武士 保定 基美治
紐亞

我照依家未買人咁諗

真心話來, ME又唔係泥青

今年唔印 以後都無得印

路明尼加講到明話佢接班拿姆
對國家隊又有好處

隊短燈咁多場冇一場中

小妹堅決反哥

其實ozil岩拜仁

硬係覺得kimchi踢踢下會踢到上翼個位

不了
中前場好q多人

換343/352都唔使買人 夠哂數

泥青D說話要掉轉睇
小妹=小弟
反哥=迷哥
迷雲=反雲
迷麻=G

1-1

牙朗

佢係ok嘅初生之犢
不過有時略嫌高章

好波朗拿度

拜狗

之前唔知歐國杯踢3後衛

佢殺撚曬成條邊 我o左咀

阿朗有用過梅拿啦屌

牙朗 無計

都話牙羅入

屌你凍檸燈走我D燈力

點解可以咁空

玩撚完

牙朗黎料啦

死得

又幾靚

我是無辜的

一唔入十二碼就係咁嘅下場
劇本

唔好喇 我寧願要a山

用黎頂2r 都年紀大

真係要認

賭波定律 炒12碼=對面入波

作客入球

岩岩多子唔係咁

打起左成隊皇馬

1-2既節奏來臨了

隊短燈咁多場冇一場中 快手話我場場中

起身未啊拜仁

唔好迫我出山

完全冇主場feel既拜仁

場波幾好睇

準備比人456啦

對面係超高攻同超高防既字宙隊皇馬啊

屌啦星，個sportcast停撚左

系我心多了

對面黎料

準備被567了

皇馬球星C朗拿度在代表球隊出戰的613分鐘歐聯比賽中，都未能取得進球，這也是自2008-09賽季以來C朗拿度經歷過的最長的進球荒。
話左拎拜狗祭旗, 等陣仲有大把貨

撚有越

梅拿你幾時醒呀

A山都準備廿九

yes應該戴帽

旁證

列貝利勁到

睇少禾地牙羅 冇5球都駛止意走啦

一陣卻奧斯一野斬去中間一頂 goal~~~~~~~~~~~~~~~~~

頂 條link死左

點解今日唔出洛一招牙

淨係睇到commentary
梅拿係咪瘋狂越位

出唔到 比2-3個人mark

屌 紐亞救全家

巴利

紐亞

好彩出得返
爭幾遠

真係勁撚到痴線

準備比人456

頂住。

快d入波啦

古烈治都神救過
但佢成日係贏緊波錦上添花時先救到

皇馬

賓C馬

頂住呀

側面反映拜狗俾人姦到痴線

456 啦

正常表現

多迷黎支持拜

居然換走大聖爺

嘩屌下體黑撚到

俾人屌打

我地都要豬波了

皇迷日日屌大聖爺架

收起b朗都夠做

個邊做咩

岩岩走過去皇post望 見到係咁屌大聖爺

紅左

GG

強姦呀

不如換占士上黎比佢報恩

做乜撚野啊

插水？

完

紅撚左

插水

bye bye

完。

下回合仲頭痕 出邊個先頂到BBC

牙羅

屌，識唔識吹嫁個球證

馬天尼斯

有冇人可以話我知點解紅

抵撚死

仲諗

形勢逆轉 屌

阿朗插水？

2張黃阿

叫你班拜狗炒PK

今場輸少過三球當贏

拉番阿拉巴入黎 左邊bernat

完了吧 如無意外

Kick跌反擊 黃硬
兩黃一紅

屌我夠知

唉 仆得街

下場點搞 出山捷斯？

冇哂板斧

岩岩個下冇12碼？

bernat 換 alonso

下場應該出基米希

出返最後武士

正 出山齊士比人完爆 打少個

中腳點都黃喇

會唔會又甘美治中堅

傳統德撚國內互屌國外團結

再比人入多粒去訓算

沙比？中間想穿？

斷埋長傅遠射

放棄今場 打和算？

ribery 做乜

拜仁仲係冇改過個弊病 比人打反擊瞬間收皮

agger 連登好少多迷咁諗

拉膠

打少一個係咁

咁撚多人射咁款 少林足球？

垃圾拜狗想贏

手機link睇睇下死左 有冇手機撚有source

呢樣真 英豬 閪甲 出到去都互屌 醜死怪

馬體又係 祖記又係 皇馬4:0 更加

準備下回合啦
頂埋佢

不如換左梅拿啦
依家9打11

我估

維度爾 基美治 曉武士 保定

呢4個頂住中間

唔好出山捷斯呀仆街

曉姆斯出到先算啦

唉

放心
唔會有佢份

想一次full team都咁難

出山狗同投降有咩分別

哭定喪

沙比做咩發脾4

wtf? 咁都得？

今場輸1球都偷笑
空曬任人攻

唉 輸少當贏

仲話拜狗黑哨
黑哨都贏唔到牙

下半場邊有黑

上半場個個都話拜狗黑牙

無間斷強姦

公海係咁架啦

成隊散晒

Isco 達仔 出未

始終踢少個

拜狗咁廢點黑都輸啦

Robben Ho ball

要不是紐亞

被強姦

紐亞守完場呀

梅拿d走位

梅拿係咁走死越位 唔係正宗真係爭d

紐亞出番 真係好感動

又神救

仲有成十幾分鐘 點涯

紐亞again

紐亞 我愛你

我覺得76係想改造梅拿做下一個恩沙基

下半場根本係睇紐亞表演

可惜既係唔成功

The wall

扭呀痴撚線

希望只係第一季未完成

紐亞勁撚到

俾人強姦

完場未啊屌

根本最ON9係對多仔個場上曬主力

neuer咁樣仲可以頂到幾多下 好似比魔鬼隊射龜咁

訓得

完啦

垃圾

遇到UEFA個契仔 算你地唔好彩
非拜迷

牙羅差一球

收皮啦拜狗
比45分鐘你開心下就係到FF

話左抽拜狗係保送皇馬 拜狗咁廢

辣殺

保定冇態

果然西甲私家雞

牙羅唔知可唔可以帶帽呢

各位早抖

訓
唔知聽日訓醒起身比人入左幾多球

真係次次失12碼就輸

哥帥是無辜的

舊年又係咁

果然主場連勝紀錄係等皇馬來破

多迷路過
原來連登咁撚多賤種蝗迷
隔離開到post2

歐聯八郎

我個不敗主場

仲學人想報仇

唯有靠利雲黎多次大四喜

冇左哥帥死拜狗連4強都冇得你踢牙, 知錯未牙

德撚少人姐 你見我地德撚post咁耐先爆post就知啦
西超2隊同英超車阿獌利不嬲多fans

屌真係知錯了

梅拿有踢到咩？

多迷唔知點解睇到好想喊

今晚兩隊都輸

唔只今晚，成年德國都唔係咁好

今天終於知道錯了 請求哥帥原諒

班納特俾c7完爆

頭45分鐘同尾45分鐘 拜仁根本兩隊波

yes 所以我唔會再相信咩下場會反cup個類廢話
而家係等2018呢一季架喇 2017就算撚數啦

頭寒
哥帥回家吧

失左球12碼之後 跌左一個grade
紅多件之後 散哂

下半場真係睇到想死

今天轉做迷哥了 手足們唔阻止我

拜狗留係辣殺聯賽德甲做山寨王算吧啦
出到歐聯咪又係做西甲肉便器

完了吧

軒帥

跟，以後唔敢反哥

JAMES 係你報答安76嘅時候喇

可唔可以比番隊多D德國佬既拜仁我

哥帥回家吧

高文hea到踢左90分鐘咁

懷念高美斯

到時又比人話挖空德甲

好靚仔

懷念哥帥

仆利高文

用青訓+買中/下遊球隊球員咪得

平賣銀河唯一比拜ok？

冇分別

有既

輸一球我當贏左

講真

多迷啱啱由抱住黎笑鳩拜仁心態睇

睇下睇下覺得好sad

唉，我地未輸架，德撚加油

出年做歐聯十六郎啦拜狗

最慘係連續睇左2場西波既人呀

我決定去打場R6殺曬D隊友走場

下季有多個sule

唉 利雲一傷就出事

俾人姦到屎忽痛啦屌

主場都豬, MOLAMOLA

炒多仔做乜9 專心打呢場唔好

其實真係鐘意德國波既人係唔會有抱住笑拜仁既心睇歐聯
大家都知係拜仁幫手攞分 加歐霸R分
德國國內點互屌都好 出到歐戰真係會互撐德國波
即使利華係垃圾西波我都會撐呢隊波

見到d火好過見到高文咁我火

賀記今年唔算中遊啦

嚇撚死咩

仆街臨完場先食張黃

拜狗又見證歷史, C朗個人歐戰第100球

劇本。

係

我會睇埋04

魯爾死敵都要架啦撐

04最後希望

下場要贏兩球 仲要作客

04打歐戰好好 唔差得過多仔架

我驚一衰衰到貼地 你都知 運呢家野..

04歐戰係幾好, 入過4強輸比魚拉突

個人覺得利華歐戰最廢

終於完 下個禮拜睇少場

係洛賓仲迫波迫到去龍門時高文你做緊咩

依45分鐘好難頂

訓唔著啦今晚

高文真係 唔想踢可以出聲

C朗傷啦屌您

今晚真係贏妞亞

屌你老母今個禮拜仲有場米蘭打比要睇
睇兩場輸兩場

04今年歐霸戰績好靚 好似剩係輸過一場

利華呢幾年歐戰都係16郎 呃左德甲個位
人地狼堡都4強定8強啦

下年有rb

我諗全德撚都等睇佢死

金錢足球

紅左個2比1可接受 下場作客加油

係, 輸得1球當贏左

唔係紐亞 一早比人678

RB未必有得踢

本身6-1

stern des sudens...

訓啦

其實我覺得用sanches唔用coman啦最後

唉 真係sad到訓唔著 但係又好眼訓

其實利雲傷左？

上場多仔整傷

今場2-1算係咁啦,望就望去到班拿貝可以偷下雞
不過真係估唔到連登有咁多拜狗同好

諗下好啦

過完呢場做返多迷應做既野反拜

有利雲有得傾嘅

仲有拜狗咁天真以為去到班拿貝偷到雞
唔炒你456已經當比面你

比面你就3,4粒 唔比面789

拜仁無左利雲影響好大
梅拿根本唔係純中鋒，似係假9

維度球十二碼關鍵
下場要寄望侯姆斯同利雲趕及復出

不能同意更多,不過下場都應該唔會睇

唉
睇到頹左
明明個勢係我地到
一射失十二碼之後已經弱左
之後比人紅埋即刻比人攞左個勢
又要輸比西甲球隊
利申:梅拿fans,不過都想屌柒佢

多謝丙羅手下手情
得兩球

以我呢個馬體迷睇德甲 rb同拜仁差唔多 一隊就買哂所有德甲成名球員拆人地骨 一隊就高價玩弄幻幻+冇歷史
德甲迷本地一定憎rb多d啦 不過拜仁作風係外人眼中